- [English](README.md)

# "Давайте арестуемся" проект

В Японии полиция арестовала школьницу за ссылку на сайт с бесконечным циклом alert на JavaScript, примерно как этот:

```js
while (1) {
  alert("!");
}
```

Cсылки на новость:

- (Japanese) [https://www3.nhk.or.jp/lnews/kobe/20190304/2020003239.html](https://www3.nhk.or.jp/lnews/kobe/20190304/2020003239.html)
- (English) [https://www.zdnet.com/article/japanese-police-charge-13-year-old-for-sharing-unclosable-popup-prank-online/](https://www.zdnet.com/article/japanese-police-charge-13-year-old-for-sharing-unclosable-popup-prank-online/)

В Японии это называется "уголовным преступлением". Так давайте станем уголовниками и пойдём под суд!

Наслаждайтесь криминальной жизнью!

## Как пойти под суд

Это просто. Форкните этот проект и выложите его как github pages. Это всё. Будет более эффективно если ещё поделиться ссылкой вида "https://youraccount.github.io/lets-get-arrested" в соцсетях.

## Не арестовали?

Пройдите в полицию чтобы сдаться властям.
